[錶撚入] 擺低你哋戴緊嘅錶(61)

各位繼續

上一個 post (60)

【注意事項】

1）避免購買行貨 Seiko / Grand Seiko，全面封殺香港代理「通城」

罪證：2019 年勾結黑警散仔協會，推出散仔協會 42 週年特別版手錶

通城作為香港代理，必定跟事件有關，做法完全係同廣大香港精工用家過唔去
Seiko HQ 作為生產商亦責無旁貸
真係要買精工，請買水貨，一蚊都唔好俾通城賺

2）買錶還買錶，最緊要唔好買 BALL

罪證：2015 年勾結黑警散仔協會，推出「警務精英特別版」手錶

3）Casio 都古古惑惑，大家自己留意

【FAQ】

1）點解貼親 Rolex 同 Panerai 都收到咁多負皮嘅？

呢度係咁，入鄉隨俗啦，大家冇惡意嘅。

2）你哋平時講嗰啲 RR 同埋 M 係咩嚟？

香港其中兩間買水貨錶價錢比較相宜，質素有一定保證嘅舖頭。
so far 冇聽過有人買到假嘢。

一間係稀有稀有 R__e R__e，另一間係 M_____z。請自己再 search。

3）咩叫 BT，咩叫 AD？

BT 即係 Boutique，品牌專門店，係錶廠公司自己開，唔係香港代理開。折頭少甚至冇折頭，但款式齊，服務好。

AD 即係 Authorised Dealer，一間錶行拎咗錶廠嘅代理權，可以賣佢啲錶。一間錶行通常唔會只係得一個品牌，一賣就賣十個八個 brand。折頭多啲，但款式冇咁多，服務同埋 sales 對個別品牌認識一定冇 BT 咁好。

各位自己揀。

new post劉明

LM 俾女人刮花左塊玻璃

Nplm

小生宜家戴嘅係李嘉誠戴果只。叫西鐵城。

lm

nplm

第1隻貴錶 多謝巴打幫我

其實啲人整到個蝴蝶扣長做乜撚
我手幻撚成個扣突撚晒出黎

認同
我有2隻錶係摺扣都自己配返針扣

葡七

正錶

Monday blues from down under

Lm

呢隻skeleton... 同ro skeleton 有得比...

之前都有諗過買隻monaco, 但我隻手唔太肥厚唔係好適合戴方型錶

btw, forged carbon case

NPLM
今日戴隻冷門啲嘅 3-4千有隻triple calendar+moonphase幾抵屌
雖然係石英不過冇秒針問題不大
題外話FC啲機械萬年曆都幾抵屌 諗緊入佢定係MONTBLANC

我成日去 netflix 無啦啦撳嚟睇
等我留意下

NDC strap?

75 euro

唔係chronoswiss咩

It’s chronoswiss Tora CH1323

用左5年出街手錶

FC萬年歷好抵玩

share 下流野🤣碳䃸flying tourbillon , 幾過癮

有神快拜

我已ready 好屎眼

budget 4萬樓下，請問有無啲非旋入式錶冠嘅機械錶可介紹下？暫時心儀IWC Mark18或Tudor bb36嗰類，但感覺自己手殘，好驚扭到滑牙

哇你買咗呢隻
相當抵玩
準唔準？

受我一拜

連呢隻都有流4

天涼了，換走條龍鳳鐲鋼帶先
計外觀都係皮帶好啲

我都想知 DKLM 攪到條皮帶唔貼手嘅

追針

自膠睇錯 巴打做乜咁睇唔開

真係超級大傻仔
仲要加錢買但係原裝扣又唔比返我
而家主力戴Nato算

擺輪避震，外椿同遊絲夾樣子都很 cheap
雖然我唔夠膽講一眼就睇得出
不過球幾嘢嘅錶如果個 regular 係咁樣
我會好懷疑囉

regulator

屌，我隻 EP21 皮帶 exactly 咪係咁樣囉
攪到我要換鈦帶…大出血呀！

巴打啲手毛

玩咗9個月，仲係好準。就算唔帶都有手動上鏈。我用Grand Seiko 9F石英錶做比較

Why not both

買鋼再配膠帶

佢有出而能力許可的話一定是鋼帶
寧願膠/皮用 aftermarket 替換
原廠鋼帶單買是超貴

嘩同 9F 比

自己冇球幾野既買錶錢，買隻流四返黎自己過下癮開心下巴打好眼力

我都係手幼 用摺扣好多時都要訂做番啱長度嘅皮帶

未至於用同一秒比，但分鐘上唔覺有明顯差距

痴線呢度遲早變手毛討論區

兩條我都有，膠同鋼都好睇，依加就戴緊米蘭帶

大家點睇呢隻錶

想買glashutte好耐 但好似太厚真係
有無人知葡7厚定偏心厚？

性價比高，但真係係想加少少上iwc,同埋麻麻地五粒星

香港無賣44mm 完全carry唔到佢個lug
Btw我覺得黑色實物靚啲 同埋上鏈聲唔好聽

40mm*

好難先扭得爛

Omega moonwatch

rule number 1: 買一手錶一定要買鋼帶先 因為到你後悔時你配返原廠鋼帶會比而家嘅差價貴好多好多
有鋼帶resell value都高啲

Omega Aqua Terra

非旋入喎, AT 唔岩啦

aqua terra唔係潛水錶喎

Mark 18 都係旋入式黎

Seamaster 007 no time to die?

有40mm巴打係咪已經入左手
我比佢隻藍光面吸引到

今日戴入坑元凶：東方病邊爐

都要睇下實物carry唔carry到先
藍色型啲 黑色軍錶味就重啲

巴打呢隻氧化得幾勻循

正野

唔鐘意佢氧化

咁巴打唔應該買銅表

咁巴打唔應該買銅錶

新po留名

我睇官網咋

想問下Cartier通常做到幾折

AT 佢係計入SEAMASTER 系列, 有150米防水架喎

係運動錶但唔係專業潛水錶

尋日終於入手

第一次玩銅錶 氧化到黑黑到

師兄咩價位入
我都想買衣隻

好心戴鬆啲
好撚核突

原來呢條 thread 真正意義係探討人體嘅奧妙

喺度睇得多，真係乜手都有

RR有五十噚賣
見人留言話撞爆嘅話維修要幾皮
真係咁重皮

我見佢send whatsapp黎話有折, 但冇講幾錢

好正常

3蚊頭

我呢啲粗手粗腳真係無謂買陶瓷殼
賣屎忽都唔夠錢整

不過唔係跌都應該好難撞爆

那有錢，只係換條帶

Sor巴打我記錯
應該係ultra light版先係推

No la, 因為我以前都上網搵過

果隻貴到痴媽筋

我見到自己手腕原呢個位來都有少少凹左入去

巴打係邊到入手 新手有興趣入第一隻錶

有無人帶big pilot係咪正常人都carry唔到

有
175mm 手腕, 自覺carry 得ok

差咁啲嘢喎ching

巴打81樓有

屌係喎無追post皮已正

官網呀
除咗cw都好多選擇呀 你揀到最鍾意先入手

新手第一隻錶
糾結咗好耐究竟買黑色定藍色好

抵玩

點入Tudor gmt

是日窮到燶

舊錶一隻

上網買

垃圾錶 但又好鐘意個款

可以掉落我屋企垃圾桶
掉咗請通知，感激感激

影背脊
懵伯 twinfly

CW年尾唔知會唔會減價呢

之前先做完全部款85折喎

VIP外國已經派貨?

J死人

想問有戴gs既手足，隻錶大概幾多下上滿鏈？
我上左近60下仲上到

我知，但係都可以手上ga ma, 係咪唔會滿

automatic 用手上照計唔會有上滿嘅手感
因為佢都要預個陀會響上滿鏈後繼續轉

有冇巴打試過組媽買錶用DHL global
喺咪通常要用三四個星期時間先由USA 寄到香港？

Citizen ana digi temp同Seiko MGSV果隻都好正
Casio如果出鋼版就一流

係咪年紀大咗，我開始鐘意番d 40mm以下嘅表

一般手動鍊先會滿
自動鍊有防爆鍊設計，你上多咗都係有得上

thx

平有平玩

Open heart係偏左或偏右真係唔靚zenith都係

著長袖，大家可以唔使睇手毛

個背靚到

放大睇唔開胃

Lm for review

EDC

今日終於拎咗隻iwc 377714啦
不過可能戴慣鋼帶，覺得皮帶有d煩
同埋，點解原裝條帶咁鬼短，搞到勁難戴，定我手腕太粗

平有平玩
其實係咪絕大部分5k以下潛水錶都係用精工機芯

窮撚想大家幫眼

ver1

ver2

ver 1, 純唔中意羅馬字

咁隻手粗
咁應該戴大飛

隻手咁粗
咁應該戴大飛

你隻手粗
針扣係麻煩啲

其實都係扣中尾3格，但入果吓太短

另外對iwc機芯唔太熟，入面儲動力果塊搖擺都幾大聲吓，同埋chok幾下平放，仲會feel到個錶背有少少震

如果唔用腳托住，好易跌落地

7750 同大部份單向上鏈機芯都係咁
反向轉會空轉, 大聲同震

轉deployment buckle 囉
雖然原廠好似幾貴下

易唔易撞壞？
我隻gmt成日俾我撞到癲有次 做gym試過都幾大力撞落舊鐵到

石英錶仲好啲 機械錶真係可免則免

咁耐以嚟淨係試過跌過隻GS落地
錶面就撞咗粒塵係入面定唔知咩
仲行得準就冇理佢

仲有星辰旗下嘅 miyota

1

忍耐下，戴耐左條帶彎左之後
就可以掛響手上都穿得過 buckle
除非你已經扣到最大果兩格
咁都係用大脾朗住好啲

7750㩒屌爛做，唔怕
死穴係禁區較日期

仲有計時要禁停咗, 先好歸零
聽講唔停直接禁好易卡針

禁區係handbook上面講8點到唔知幾點果到？

今日sales有講過

2100∼0300

sales都有講過，但我唔明點解呢段時間轉就會容易壞

果段時間日期圈已經入咗牙

請勿在晚上8點到凌晨 2點之間使用快捷設定功能，因為機芯在該時段內會自動調校日 期，此操作可能損壞日期轉換機制
原來係8－2

校開6:30實無死

有冇咩錶同ball 差唔多
見到隻hydrocarbon 同埋 roadmaster
好硬好overengineered 但屌佢老母撐狗

buy xll strap

咁多位平時放錶咩平台放多
入左新錶想賣番隻vintage 刁出黎

手痕平平地買隻vintage omega先發現原來以前啲錶細到時間都唔知點睇

每次見到呢d post都會諗起日本工匠

買之前冇睇幾多 mm ?
戴得多就慣

白面真係幾靚，不過好似難襯唔同錶帶

係業餘工藝師

純粹買翻黎儲同當生日禮物送俾老豆 點知真係咁細隻

遠睇以為PP

咁咪好囉

唔會呀，32mm oyster perpetual 都好易睇。

Stows 粒洋蔥的無得輸

借問聲幾錢？喺邊度入手？

眼訓到仆街

仲有爆光嘅superluminova c3, iwc 啲夜光係弱好多

放下毒先

琴晚將隻Rolex 同新買隻iwc跟iphone個時間較
兩隻都係秒針12點停
琴晚較完有check過同iphone時間一樣

今朝起身發覺隻iwc慢大約2秒rolex暫時都跟足iphone

唔好諗咁多. 好正常

如你心態是用來玩下 ok
用機械錶你要管理下對準確度嘅期望先得

銅我都有買frieger friday edition

我買咗隻type b等送貨
香港好似唔多人帶stowa?

戴住覆你
最想要Stowa flieger original 6497改大三針版

不過stowa貴左好多

我都有諗過買Laco, 不過見到stowa有隻type b black forest limited, 最後買咗

btw, 喺facebook見到呢個廣告，啲comment都幾搞笑

Laco抄Av8, 又嫌人地防水得50米

'飛機會在大海中逼降，到時隻錶萬多文就咁玩完，人就未必死，我並非有心搞事，只是有感而發，抱歉'

差唔多日日戴

呢隻007係幾靚仔嘅

大家點睇Glashutte Original PanoMaticLunar Silver Dial??
好似冇咩人有貼圖，係咪呢個brand唔值?

仲未寄返個銅扣俾我

少人戴都正常，一來門市買唔到，二來香港無廣告，無留意開機械錶品牌嘅人好少會識 Stowa。

我早兩年係佢加價前買咗隻45mm erbstück A dial 手上鍊.
如果講外觀上, laco係復刻得最好嘅.
但老實講, 依家加到差唔多2皮. 真係唔多值
隻嘢一寄到黎裡面入塵同埋可以每日 +- 10s 最後係wus放咗.
對比返stowa賣一皮唔算貴啦.

我買時未有銅扣

唔係, 因為依到啲巴打會鼓勵你加少少上lange 1

嫌人防水渣果啲都唔係好識錶
飛機錶係五十米咁上下啦
唔係間間都好似精工咁有理無理都20bar 架大佬

加多少少（即係 3 倍）直上 Lange 1
暫時冇見過買咗 GO Pano 嘅人係唔想買 L1 嘅

GO 果隻 inverse 都唔錯

我就係冇錢買ALS先退而求其次
其實5皮半買Glashutte Original都唔太捨得

加少少啦

加少少果然係兩登咁多年黎口頭禪

你疊埋心水呢世都唔會買 100k 嘅錶的話
你可以買 GO

有你呢句我就放心買GO
我都幾肯定唔會拎100k出黎買錶, 唔係我老婆斬死我一百次都有

我曾經都係咁諗過

SM300我覺得個夜光唔維持得好耐

最後點過呢個心理關口?

買錶前, 買個chanel 袋比老婆先

唔洗擔心，買多幾隻，呢個心理關口就會唔存在

間唔中都有二手1815係十萬有找嘅

正解

我都算守得幾穩

GO Pano Lunar 55k
Lange 1 月相成300k
1815 唔係同類黎喎

買水貨錶，平左嘅錢就係用黎買袋俾另一半

買完記得上黎開箱

買到先，都未申請到不反對通知書，暫時仲格緊價

屌佢老味不如講埋潛潛下水海底火山爆發

點解潛水錶唔防高熱

軍錶唔防彈

唔緊要啦，我哋依度好多ching都係on9嘅

我覺得係

多謝女朋友

so sweet

good gf

葡萄巴打洗唔洗買番個袋回禮

1000蚊附近操用既鋼錶係咪得精工?
老豆想買隻返工用

有無巴打識整精工錶？

隻細MM 呢排一日快1-2分鐘 應該係磁化咗

買咗個退磁器跟YouTube 片整 不過無用

有無巴打指教下

師兄想問吓係咩型號？ 幾靚幾好睇想入返隻

調返轉
係我之前買咗個袋畀佢 佢回畀我
覺得個pusher好好㩒

Throwback
隔離嗰個瞓著咗

我淨係見到一片强光

搞乜今晚個po咁sweet

冇人叫你提佢你隻錶過100K加嘛

巴打係邊度買皮帶?

有邊間可以搵到好似TUDOR 果隻面皮底膠既錶帶

東方，g-shock

$1000 買精工

Jaquetdroz 大家點睇

係咪去信和個邊睇
或者有冇邊間出名既推薦 thx
上網搵淨係得專門店時間廊

carousell, Facebook, , ebay, Amazon

extremehyperunlimitednova

呢度咁多海霸錶主
我掙扎了好耐貼唔貼

今日負皮

成日都好似未訓醒咁

訓著扮睇錶

chrono24 helps

幾錢到

佢仲有隻moonwatch似係omega fans

搵到了唔該

今日都係seamaster, 但PO

想買隻vintage vc有咩要注意？
Chrono24嗰啲有冇伏

你唔post戴安娜送比威廉果隻

去AD叫人幫手較

夏天會鬆半格
冬天會收貼

?

Jaquet droz 大家點睇

想J隻GS
SBGJ201 同 SBGA375點睇，兩隻dial都一流

投 GMT 一票
記得買水貨呀

咁一定啦
係咪都係去佐敦？

問埋佢保卡有冇收起
如果係客 keep，可屌

支持gmt

GS 佐敦果隻峠既gmt都好像撚正

佐敦係咪watch oxxx

Which model?

#本是藍的

cant go wrong with either我支持375,型爆藍面同簿d , 其實指針既polish 有唔同，巴打喜歡全拋光定針面拉絲？

我就係鐘意375夠閃爆，同隻midnight blue好過癮
呢度好多巴打鐘意隻gmt，我今日第一次拎上手都好鐘意隻dial，表示會成日欣賞隻錶但睇唔到時間

綠色又幾得意喎

溝埋一齊做瀨尿牛丸咪得

GS 哩個GMT系列一流，岩手山面個意境又特別

早十年八年出過隻綠色，金成戴喺手畀鍾泳麟讚隻錶

GS嘅gmt係好正

今日狀態很糟糕
開大會果陣完全 hang 機
終於頂到放工

近排負皮GS 又興返

我出左隻bb41換呢隻，無後悔

Like is for the wallpaper

LM

呢隻真係好有特色好靚，但係覺得難襯同埋太casual所以無買

其實好睇個人 我鍾意貼手唔好似戴鏈咁條條fing

未買過撈 近排見到呢隻温布頓面好靚
想請問datejust 係咪去ad/bt排就有？謝謝

溫布頓面依家輕炒款嚟㗎喎
你可能要花啲時間排

green lantern

之前成日經過ad 放display

Iwc正常唔會慢架喎，好似係+7 - 0你可能要check下

都係豪華，傳統款式，多年前已經喜歡，有2隻替換

今朝喺垃圾桶執到即刻拎嚟戴，多謝巴打

實際生活未必做到
Omega 8800 話+5-0 ，但我上網睇好多人都做唔到正數

O記有METAS cert都上唔到正數

正常接受到就算
老婆隻負皮就真係機乎接近零

呢隻錶嘅限量歷史意義對香港人非常勵志

午安

QUOTE多次黎收集下意見先

因為所有機械錶都係人手tune 快慢人手有偏差一d 都唔奇

執筆忘字

買負皮精就過到關

Thx 師兄 知唔知炒款排隊係咪要等成年
下年未諗住買不過諗緊係咪要排定下下年先

呢隻dj幾靚

一隻隻架喎
214270 係炒款，但啲人話半年內都會輪到你
submariner 都係炒款，但可能兩年都排唔到，甚至唔俾你排
啱咪排咗先

今日用電腦對隻sky flake時間, 明明係SD慢左兩秒嚇到我仆街
之後睇返隻MRG, 又係慢電腦兩秒,心諗MRG對完時都會慢?
頂唔順上埋天文台個網,
之後我就知道

如果呢一隻唔係石英就好

未買過Rolex 但人生中 點都想擁有一隻
暫時睇中 Explorer I 同埋OysterP 39mm白面
有無巴打可以分享吓邊隻會好啲

369!

精工就係石英危機既先驅

本身都係睇中369 但睇多兩睇
見隻OP white dial都好正 好難揀
同埋想問問 係咪兩隻都要食炒?

小弟有隻grand seiko high beat
啱啱買果陣好穩定每日快5秒
唔戴停咗之後重新上鏈每日快9秒
再停多次之後上鏈而家每日快12秒
想知係咪正常

兩隻AD都未見過

好正好正好正呀屌

銀色面好似好老積 唔太適合我年紀

返grad job第一次出糧個陣買

受磁？

16.5
呢隻又巨型
lug 又直到好似撈咁
係難戴架喇
只能 casual wear 由佢條條 fing

加多腳

代朋友問
佢想要大白橙，大白黑
有冇AD排一陣就有

41 銀面

睇官網寫有耐磁，不過唔係耐磁特化亦冇寫數值
我估唔會咁易中卦

其實 GS 防磁方面唔係好理想
佢標榜防磁嗰隻係 40000A/m，其實都係 500 gauss
你諗起 Aqua Terra 係 15k gauss

咁我買個指南針睇睇咩情況

加多少少買ppc

頭先未完全答晒
我作為過來人表示投 OP39 白一票
但剛停產，你搵新貨要加把勁

都加好多喎

唔使買啦
去文具舖直接拎黎玩咪得

普通款都防磁勁除左O記重有邊間
OMEGA新果堆88/8900求其拎隻出黎都贏人地D防磁錶

輕如無物

成日驚GS戴落個感覺太老積
唔知呢隻藍面會唔會好d

一直想搵隻皮錶, 最近入左呢隻master ultra thin date, 終於搵到隻係啱瘦撚戴既

個錶面好似車嗰啲鈴好型

GMT

之前試過sbgm221，下隻就買佢

呢隻仲輕
不過我手唔岩size，早2日行過錶舖個sales叫我上手feel下個輕

佢有個限量版直頭就係ranger rover 個鈴咁款

有 taste

其實係負皮撈
同埋 IWC 厚蓋嗰啲 pilot 防磁表現都好

會 白色我都覺太老

藍色當sports watch

carbon 緊係輕啦

今日學車幾順利
仲有個幾禮拜就考

如果藍色襯到casual wear都可以考慮

其實都係背 steps
我考果陣一路揸一路口 up up 啲 steps
果考官都無理
咁就攪掂

係，盡量記住
想遇到個瞓覺考官

我果陣考個官趕住收工
勁快就搞掂

關於依個問題，我硬係覺得iphone 12 係機械錶殺手

考生，前面右轉U-turn 6點鐘掉頭返考場呀

你準備考牌, 我準備續牌,
咁就10 年牌 老了

12尾先筆試
路試只要冇dc9 已經贏左一半

好耐無戴隻咸仔

精工買水貨是常識吧

Hong Kong

好提子
我祖媽買咗仲未收到

你都好早考

有排你等上網啲comment有人話等半年

唔好時間廊買呀

去試咋，買嘅話我上jackroad買

時姦廊，不了

18歲就去咗考, 19歲唔到就拎左牌
1 take pass

錶post巴打有幾多個係好似小弟咁冇車揸？

行申 賣左

我都賣左

揸車容易養車難, 慳多d 錢買多隻錶好過

頭先好似見到fb有個post話證實咗係

佢個magsafe圈

咁大濟 我仲預備續約換機

我已經換埋用緊

唔係普通手提電話都有磁咩

有磁但好似冇12咁大個磁圈？
等其他巴打解答

佢O記都係拎2500 D舊野黎試姐
唔見佢拎新野出黎玩

@芯隨表動測試過多款機械機芯，Omega、IWC、Breitling、Tudor 等 ETA 機芯會受到明顯影響

有ETA都夠大獲啦, 哩度D巴打玩咁雜, 咩都有, 仲有D vintage呀

其實部部機都有磁，唔好擺咁埋係真
前排睇文，一般人接觸到嘅磁石 / 有磁嘅物件都唔會過 700 gauss
真係好驚就買 milgauss / omega

係喎，我出年都要續了

兩年前已經續左

雜牌石英錶，但真係好鍾意

佢一個星期出咗貨
再一個星期入個去到德國中轉站
仲等緊
我唔要等半年啊

師兄係香港識人定日本寄番黎？
Google睇Seamaster diver 300m都要4皮幾
覺得個波浪好吸引

水貨鋪買，有幾間都做緊3頭，都係差1000蚊左右

IWC 飛機師同工程師有防磁鐵殼唔怕

係咪價格hk果幾間?
平時帶開apple watch
唔識咁貴既水貨鋪

算快架啦幫襯得祖媽咪咁心急

都係m字頭r字頭個啲

唔該師兄

關iphone12咩事

iphone加鏡影下

4皮係正價喎，呢隻水平好多

好撚正 請問巴打邊到入手

12pro 個磁力充電好似會令d錶走時 有d驚

講緊 MagSafe 塊磁石充電座有百幾 gauss
呢個絕對過咗機械錶大約 60 gauss 左右，所以大家醒定啲

iPhone 12部機本身有幾多gauss？
我都想換iPhone 12 Pro Max
但係如果真係對機械錶有影響 咁對我來講真係一個deal breaker

買左部12pro
好驚上磁

咁好太陽 補多張wrist shot

iphone 12因為多左magsafe 所以放左好多粒磁石係機背 我見連銀仔都吸到
千祈唔好放啲錶咁近

機背 60 gauss，唔算特別高
其實一般機械錶上限啦
唔好擺埋一齊就得

女朋友想買隻Cartier
想問下有無邊到可以平啲？水貨都得

天朗氣清操青公是一流
係有點悶唧

好撚正果隻

Lumos

都係m同r架啦
睇中邊隻直接問有無

想買隻omega
買錶有冇黃店?

Op39 投一票 黑色更加易襯

連登多人戴

iPhone 12 機背磁鐵 證實干擾機械錶機芯準確度

一直想買，見有半價行貨即。。。
唔洗4千。。。

巴打邊到買

sogo 感謝。。。

仆街 得返隻omega metas 可以戴

唯有繼續用SE

東方

真係咁快手買左

俾你發現左

求指下呢隻係咩錶 好靚

我第一隻ham仔。。。 揾左好耐，外國都要4千8
見半價即沖。。。

打漏左
iPhone背隻果粒唔貼埋去應該都無事既
不過我習慣左手拎電話 錶又戴左手 而家都1516緊

專業
今日同女友踩上水去元朗，唔知有無撞到巴打

有冇巴打有留意開Epos

有冇巴打知有冇類似既錶面

好多錶都有呢種面

其實應該近一代轉左材質既新芯都影響唔大
舊裝款應該大獲d

unwire嗰寫手未必識錶
可能要睇返原文
殘體唔post原link，quote過黎就算
有趣嘅係，iwc自家芯抗磁力低過iwc eta

[img][/img]

呢隻錶四千買唔買得過

epos未聽過
類似既面同價錢可以睇fc

有冇key word可以揾

fc有咁平咩 新手唔知點選擇

用 ETA 2892, 唔錯呀
睇啱就買

就咁睇 隻錶唔好Hi到機背都ok
但防磁弱嘅只要hi到就會有影響

fit bit ionic

都係幾千一萬就買到

最主要係遠離充電座
其次係機背
機背係會到防磁力 margin
其實一唔癡實已經爭好遠

通常係邊度睇

日亞 joma jackroad ashford呢d

香港冇辦法睇到實物？

東x 太x呢d多數都有 但通常冇乜靚折

會唔會有細舖賣

呢隻咸仔唔錯喎
四千超值

張圖早兩年睇呢個post save落 想問下依家係咪已經無呢個款 官網搵唔到

點睇

幾好睇

我響沙倉同豪景之間係咁兜圈咋
應該見我唔到了
好多單車仔都會響上述路段操車的

呢隻代替可以嗎？

三寶應該會摺吧？

EPOS 記得以前有人分享過隻問錶~好似2892改~十萬左右

唔會

我見佢地time square 間舖仲啱啱翻新緊？

應該唔會掛

屌好撚型呀 想買返隻

Ryan Gosling 隻左手帶隻麵包超人卡通錶都會好有型

雖然我明陳冠希理論 但係真係好正

無錯, 人型戴咩都型

fc 冇份

大美督水壩直升機坪 現「FREE HK SAVE 12」大字

窮到燶

支持

陣間去 event

bought to you by...

OMEGA
Ω

睇返原來係呢個 IG

除了 fashion watch 果層其他都係睇完就算勿認真

準時放工嘅機會係零呀!!!!

咩 event

Cartier 有咁高評價？
不如放埋chanel 入去

咁你要睇睇Cartier 既造錶歷史啦

陣間用相答你
應該畀 up 相嘅

將Channel 同cartier一齊講會唔會有少少過分 Cartier 190x年已經開始整手錶

冇問題 的確係呢個level

多謝咁多位解答

Watch Brand ^Price Ranking

咸仔得entry level

結果本來有得睇嘅嘢，最終未有出現
咁要再等吓

老老豆豆 Apple Watch 都唔係fashion 來啦 係迷你vital 儀

如果JLC同Chopard都係Luxury 咁GP無理由只係得High

呢啲 chart 除咗用來引發世界大戰之外唔知仲有咩用

Entry同High應該中間再加多一層
Oris都Entry

呢啲睇下笑下咪算 邊有得噤分

自己鍾意就入手啦

雖然我都有chopard, 但唔覺chopard 有咁高

general

Montblanc 同breitling都middle
frank mullar同hw擺high

點睇依隻，上網見二手有啲想買

啲所謂ranking睇吓就算唔洗太認真
個個人準則唔同

戴住nomos去嘅event
睇嚟

其他出席者好 rich
一係 PP，一係戴返該品牌

就係因為品牌方面表示隻新錶最終都係未現到身住
都係去到先知
所以唔貼喇

我寧願佢四點日期窗，
畀返個3 我

Top 3：
Patek Phillippe
Audemars Piguet
Vacheron Constantin

SS Class：
A Lange&Sohne Bovet Dewitt
H Moser Jacob&co Jaquet Droz
Richard Mille

S Class：
Blancpain Breguet Bogarde
Corum Credor FPJourne
Franck Muller Grirard-Peregaux
Jaeger-LeCoultre Parmigiani Piaget Roger Dubuis Ulysse Nardin
Van Cleef&Arpels

A Class：
Aronld&Son Bvlgarl Breitling
Cartier Carl F Bucherer Chopard
Glashütte Original Graham
Harry Winston Grand Seiko Hublot
IWC Omega Panerai
Rolex Zenith

B Class：
Baume&Mercier Ball Bell&Ross
Frederique Constant Junghans
Longines Maurice Lacroix Montblanc
Nomos Oris Rado
Stowa Tudor Tag Heuer

C Class：
Certina Citizen Hamilton
Mido Orient(Star) Seiko
Tissot Titoni

之前呢個po大家討論既
應該會啱口味多d
不過都係個句 當參考睇下就算

我心目中Casio有超然地位

行字幾正
好有復古摩登風格

隻色好似都幾好

99% MATCH我條LIST
只係我會放埋FPJ同LF上SS

Ching fc喺邊度買同埋有冇折？
有諗過買隻moon phase + heart beat

弱弱一問，Bogarde係咩

冇Sinn?

#550
LF全名係？

#552
係喎 Bogarde咩黎 應該多數打錯

#553
漏左 都係B Class

Laurent Ferrier

又識多個牌子

hodinkee隻sbgm239，係唔係ip12 殯儀藍

我覺得之前美國限定靚過佢呢隻合作⋯

借刀
搞到啲藍屍唔買omega

藍屍：Rolex保值

最近入手咗隻Omega Speedmaster Moonwatch Professional 005 未拎

有佢地買勞就好. 唔好搞其他牌子

Bambino入手 第一隻機械錶

今日戴負皮撈

底層

萬年曆

小王子版

品牌紀念品啫

寶珀五十噚

揾緊綠色錶
下面兩隻都好吸引你地會點揀
1. Bell & Ross
2. Breitling
利申：已經有隻上一代superocean 44 藍面

係 年曆小王子大飛

襯晒色

加少少

負皮週三

2靚好多wo
可以考慮埋aqua terra 綠面

終於見到GO而唔係ALS

講真我都想als....

窮 加唔起了

其實我覺得兩隻好唔同，佈局，大日期，月相，自動陀全部唔同
lange1 同pano好唔似，而且go係雙鵝頸

當然係要兩隻買曬

呢啲就有 insight 喇

1囉，
B&R retro style
跛檸 contemporary style

小朋友才做選擇

我上面貼咗
原裝帶好硬

咁多位巴打，你地會點揀兩隻都好鍾意
全新水貨 Speedmaster 005

定

pre-owned from moon to mars， Chrono24 望過大約5皮

利申唔諗保唔保值，買完應該唔會放

支持特別嘢

好靚祖媽無貨

支持jazzmaster!

HONG KONG

就係因為hk 唔係bj 先買

買完唔放咁使乜揀
一定唔會揀量產貨

或者咁講買左go會心郁想上埋als 買左als就唔會諗go

CP值超高

巴打可以用 iPhone 12 了

此話何解？

seamaster 300m 高防磁
呢期談論緊 iphone 12 個無線充電磁鐵本身就係強磁，普通錶近些都奶嘢

我原本諗住買12 pro , 可惜周圍都冇貨，未有得試吓15000防磁
利申：SE 2

外國有啲變態佬話佢 30000 gauss 都冇事
iPhone 12 充電座舊鐵得百幾 gauss，輕鬆

新買咗錶， 想問吓如果每日用酒精抹一次，有冇問題

想知moon watch頂唔頂得住

唔好直接噴隻錶就得
同埋膠面 皮/膠帶呢d盡量都唔好抹

帶左幾年iwatch,
最近入左隻小王子但發覺帶唔慣 都係鐘意用iwatch多d
賣返出去係咪即刻跌個8-9折？

收到 8 成你好好彩，正常都冇。
同埋隻錶叫 Apple Watch

不嬲都知陳奕迅係真力時ambassador 但係無諗過佢平時都真係會戴
呢隻A384幾好睇

留意左隻gs gmt幾日
發覺唔係幾準
好似3日慢左30秒

呢隻好正

Barakuda

希望真利時換走舔共迅

抵買來講SARB033難覓對手

做乜RR而家連刁都唔直接post價要人問

頭先都見到

未必係而家個價

Order 咗隻水， 黑面都仲未有

黑面應該多貨，都要等？

黑面m好似有現貨

想問下其實有無巴打會去 IWC BT 買錶

同一隻 pilot 出去 AD 問唔洗識人最基本有 8折

BT 無折, 最多送多條錶帶

都係行貨全新, 保養一樣係跟8年

上網睇過d 人話去 BT 買過錶, 過年會送日曆利是封, 中秋送月餅咁

除左呢d 唔等洗嘅野, 有咩誘因會去 BT 買

仲有係專業, 服務, 活動, 體驗, 同限量版嘅優先購買權
仲得閒可以入去同staff 傾計拎水飲

原來係咁....明白鳥 唔該巴打

不過我呢d 1年先買1隻錶嘅都係唔好做呢d 掛名VIP 啦

實際d 現兜兜平比我好過

希望iwc出隻吸引到我既限量版 等我有藉口去bt買錶

Montxxx 就標晒價，不過貴

Same
我明白有錢買呢啲service 好開心，不過自問未咁手鬆可以俾幾皮買service
希望有朝一日可以有錢到唔洗去ad r 折頭

提提各位
如果同 BT sales 太 friend
到你買錶時就未必捨得去 AD 買

呢個係買死一個brand 先會呱？
冇乜錢嘅情況下真係要買錶會寧願買另一隻牌子試下，又negate 左BT嘅好處

近期出左pilot 限量 1500隻

幾好J

會唔會係呢排美元疲弱
入貨加一直漲所以都唔敢報實價住

有去 BT 留名
佢唔收訂，我冇咩所謂

睇完Ryan gosling好想整返隻master control 有冇師兄可以阻止 唔想食穀種

食殼種都要睇時間嘛
去馬啦！

雖然真係好似好撚正 但係遲啲又要水腳嗰啲好難諗

呢隻機芯打磨太普通，有d 失望

新呢個麻麻哋？我見到佢有70個鐘動力儲存所以先諗新

呢度有巴打話肯接我個 quota 架，到時再搵佢一次

呢d好戇鳩
工具野整到好似家傳之寶咁

錶都要保護貼

IWC 1881 BT服務一流

呢隻新加坡代理都話冇貨

一出廠已經有，駛乜突登貼

包到好似二手佬咁就最好

勞好似出門口要搣曬？

i mean 打磨麻麻性能上大三針唔會差得遠

花哂之後一次過補金補鋼會唔會仲好？

連apple watch 都有帶套痴貼啦而家

有花先係自己既錶

花左先有味道
vintage撈都係玩呢樣

第一次買貴錶，請問去邊間買好？

好正 uk買？

真
怕花咪帶啦

咁多位巴打，請問皮膚對隻錶敏感有冇咩方法

有冇得退稅

係jomashop買左隻glycine，
成兩個星期都仲stuck係德國，
係咪真係咁慢

銅錶?

正
zenith呢排多咗人玩

我覺性慣比高，又靚

即係邊間
同埋可以有幾多折

R = 稀有稀有

新錶

不如遮遮佢

唔記得遮...😓😓😓

係， 唔緊要啦， 自己用同真金白銀買.

唔係撈，都好啲嘅
係撈嘅話，下場就可能同執到美國護照一樣

點解咁講嘅?

有啲人真係會拎你個 serial 去整流四，整埋保卡都仲得

我個隻都係Frankfurt 卡左成個星期

PROCESSED AT TRANSIT FACILITY
FRANKFURT/M, DE

email左cs又唔覆

岩岩問左隻Cartier差唔多有8折

JLC 一向重機芯性能多過重打磨

麂皮冇咁好
絲質布比較好

眼鏡布

Chopard Blancpain 果d 無論工藝定打磨都勁d. Btw 連GS 出既新機芯70 小時high beat 都開始有靚倒角打磨

luc 真係好正
個珍珠陀

GS一落鏡睇就出事，除非係MAS做果d天價表

你隻 spring drive 係 MAS

又 Flieger Friday 下

我都問咗 話無eta 但assured on the way

就係唔係，所以我知

珍珠陀正野 喺香港算係underrated

條帶咩事？

咁長

stowa條closed loop黎~
印像中可以同stowa request 短or加長帶

屌佢老味都 on99

不過唔駛幫佢愁，實有人買嘅

隻 dial 直逼女人街級嘅假錶

想問吓tudor原裝有冇黑底金間銀扣22mm帶？

如果叫我原價買 Datograph
我都淆底

講緊新機芯

希望新芯裝工有進步

祖媽15號美國寄今日終於到香港喇
唔知仲要等多幾多日先派到我手上呢

希望啦

嚟到香港就好快啦，香港有幾大

隻新hi beat 望落幾有盼望

我好想快啲戴新錶啊

You are right
我以為係咁長嫁喎
我扣到尾二個格，屌早知可以request 條短d

邊隻款
我想買隻Balloon

8折上年都有，今年唔知

請問有冇自動錶盒牌子推介

wolf

屌依家冇左個鐵盒跟？

有冇巴打知邊到有zenith defy classic 鋼帶買？同埋幾錢

係囉屌
得個木盒

點睇呢隻？好似幾靚
利申：唔識錶

stowa, 正常隻隻都有.

女人街走得太前，撈都係抄N廠整錶

Stowa個銅扣終於有期
好滾動

謝謝巴打
我大鄉理唔係好識

平靚正

帶上手會唔會太大，我隻手偏幼

44mm同埋都有番咁上下厚，建議上手試下

三寶個啲睇吓

各位巴打平時喺邊買/整皮帶

好大
手幼要揀返三針 有39mm

大唔算大，但真心厚

預4 萬頭吧，堅正，又輕又硬淨

去ad都係4萬頭？第一次買貴錶 唔係好知我都係預4萬頭

呢隻好正
有啲似4500v
好似冇出黑面？

用上鏈錶盒係咪有機會會令隻錶受磁?

淘寶野嗰啲係有機會 因為有摩打
Wolf你唔洗擔心

好正，最近都睇緊啲仲有Hong Kong既worldtimer，先發現所餘無幾

冇 得藍

鋼王

我女朋友都係想買balloon 33

好靚

雖然都好靚
但我覺得ro鋼王係15202st 藍面
利申冇一隻買得起 得個j字

年頭買仲係鐵盒

我買過兩隻 Stowa，我覺得兩次條帶都係偏短。

早知要長啲

我到而家都唔明「鋼王」到底係咩來
勞又鋼王AP又鋼王 到底係解緊咩？

何必拘泥
大家鍾意嘅都係鋼王！自己鍾意就好

保值啊麻
撈友on9思想
覺得全世界剩係得勞力士保值，其他牌子就係垃圾唔值錢

到啦到啦

可以同Taroko巴組隊

但chopard 啲款
真係唔得

不過我隻手太幼好似戴得唔好睇

關於wrist size
想問下如果手腕粗略計算得6.5吋
應該戴幾多mm case diameter好啲
戴緊隻40.5mm bambino好似好細咁

巴打依隻幾錢入？

官網買呀 15000蚊左右啦

自己鐘意最緊要

三寶zenith有幾折

岩岩試左隻咸仔 錶面隻色好特別

中意就係鋼王

巴打呢隻賣緊幾綫？

無街去嘅weekend

原廠皮帶定街配?

香港邊到有得try

5500 85折

我係屯門v city試
隻錶真人靚過上鏡

有門市咩

非原裝帶

太子鐘錶

黃左既speedy say hi

可以試吓換其他錶帶
nato帶睇落比較厚

T面

唔止撈友，大部份港豬都係咁諗

係咪自動
邊間有八折？
我問左一間得九折

講到Jumbo 隨便買到咁...

係自動
RR

琴日係ifc bt 留名排37mm ro, 個sales都話ro 好幾個月冇番過貨, jumbo真係諗都唔洗諗

38mm 白面等左3個都未有

我嗰隻未到 好想快D戴

而家GA2100幾錢
想買隻返黎改鋼殼

睇下先

其實google搵過錶帶鋪嚟嚟去去都喺幾間
想搵cordura 綠色尼龍帶又唔知邊度有

Sean Connery死左
雖然佢做007無戴過OMEGA

睇咗佢套石破天驚好多次

jumbo雖然打磨好d
但老實講，除左個brand係咪真係好過rolex好多
勞用勞鋼，陶瓷圈，jumbo仲玩緊差唔多30年前個設計

4130機芯個人覺得真係優秀，個人覺得佢第一，b01同el primero第二

預左比人鬧

今日入咗Lange第一次睇ODYSSEUS，令我懷疑人生，點解啲人肯俾double炒價去買撈
Lange運動錶，係幾好睇！

大家玩既級數唔同，ap ro 連hacking 都懶得搞你就知佢根本唔care 追出廠accuracy認證，當然，要做到超準都只不過係搵人fine tune 既事。
AP 呢d level, 根本就係講究歷史 設計 打磨 原創性等等，所以基本上係no comparison

係咪靚過睇相好多呢

如果要講科技 O記仲勁過勞啦 根本唔關呢D事

三針同chrono好難比較

勞我覺得904鋼吹大咗，亦唔係勞獨有，但機芯運動錶來講數一數二

AP定位始終唔一樣，牌子打磨會高一級，價錢值唔值就見仁見智啦

再講例如als 呢d ,專登用horizontal clutch 都唔用磨損較少既vertical clutch, 就係因為要show 個靚靚機芯機構同雕刻打磨，rolex 直接密底，因為個design 根本係tool watch 向，而tool watch 呢d mass produce 到既野炒到咁貴本身就已經好on 居，所以唔係邊個勁既問題，係根本工藝唔同level, 冇得比

好撚正
有冇多啲相

快啲落去試，真係好正

假錶自己戴咪算囉，影乜相啫穿晒崩喇

廿幾個負評 咩事

無知問下，你呢款ap ，要食幾錢炒先買到？

撈就預咗負皮架啦.
仲要假野(上面位巴打講)

btw, 好小絲打係錶post咁多負皮.

ODYSSEUS帶上手嘅感覺真係唔一樣
個人覺得白金仲好睇過藍面鋼帶

你班友仔 一個二個又導人加少少

小弟想問下 seiko邊到買好 望緊隻presage zen garden
知道唔好買行貨

旺角槍街/尖沙嘴香檳大廈
淘x
高質尼龍帶我試過Haveston都唔錯，係single pass 設計

正價八折。

仆街 好想買
同隻jlc輪住用

巴打幾錢係邊度入手

要配貨先有

香港有無鋪賣Haveston？

即刻冇哂興趣
咁都係遲d揀隻saxonia算

Saxon is隨時買都得啦買完咪可以奧德修斯囉

仲要加隻愛馬士公仔
Btw 巴打由個針軸度睇得出係假？

其實都心大心細緊saxonia auto/moon phase
不過果日行過1815見隻grand lange 1又幾靚但個價都差好撚遠

嗰隻Rodeo係H記較受歡迎嘅charm
應該係MM size
掛住喺picotin上面
如果袋同掛飾都真
隻錶都未必係假嘅
雖然2樣加埋都係3皮唔駛（香港官方價）

話明grand梗係價錢都grand 埋一份
好彩我手幼

社會巴好撚識野
一定係買過H包比老虎

利申 剩係送過Channel 都覺得肉痛

巴打

Chanel都係好嘢
Classic flap點都要買返個
H嗰啲研究吓研究吓就開始買

不過我唔識車只做司機
所以買318i

由你打1815度睇得出巴打深深中毒
1881？

好男人會發達
好想買隻1815
但係買一架VW 新車已經用左未來3年既quota

1815水貨其實已經好抵
不過我見好多巴打都係白金
不如考慮吓玫瑰金

可以用未來第4年嘅quota嘛

我都係等緊白金款水貨返

tw我有個計劃...
賣隻鋼勞 換隻1815入境
對外宣稱 勞家下有水位賺 換左賺左

ap都有折

今日買左 唔知點解見佢寫17xx gbp 但埋單變左14xx
唔知要送幾耐先有

自己揸116i幾正 泊位又方便

再望望先

完全冇留意到自己打左1815

巴打依隻咩名？

最近好想買IWC隻追針pilot
有無巴打po相毒下我

申利，無藍鋼睇，但係據講解，鋼條帶係拆唔到，即係話轉唔到帶，轉唔到款。
個人認為ODYSSEUS white gold上手就好似一隻refined Rolex: tool watch嘅感覺，冇撈嘅味
所以買乜Q撈，加少少啦不如（講笑，帶開萬能撈嘅，Lange太cheap冇人識又唔襟撞又唔保值又唔係瑞士做，千祈唔好買啲咁冇用嘅德國錶）

條帶唔係個個岩口味
利申未試過

咁其實果位c打隻地通真定假

煙灰缸

als 真係好正

針冇咩點黃

白金梗係高一班
不過條帶真係令人卻步

見咁多巴打講開ALS，我都想買返隻

1815 以前出過36mm YG, 得返二手 要10蚊左右;

買新錶 一係Saxonia 35mm ，一係1815 水貨

（想要YG or RG)

其實去BT買貴咗嗰舊錢值唔值 正價saxonia可以買到水貨1815 ，不過我其實最鍾意36mm size 可惜二手，個價又可以買水貨saxonia

我自己感覺鋼帶會靚d

試過上手 係幾毒到我

咁又真係幾值回票價

我又喺度諗，買隻二手舊1815 平新錶幾皮，舊錢拎去返原廠做full service, 出返嚟同新錶一樣 又有返兩年保

主要都係因為佢唔再出36mm 但我又鍾意1815多過saxonia

想入隻雅典潛水表
香港有無地方有靚折入手

1815 有冇40mm?

舊版1815係40mm

North Flag黎

full service完隻錶細左 雖然視覺上未必分到

Jed many thanks

占獲廚

負皮精總係有種魔力令人賣完又買返隻

p.s. 記得買水貨就得

係正

呢隻係鋼款?

皮帶嚟
應該係White Gold款

Happy sunday

想睇後面隻ppc多d

巴打想問下呢隻world timer較時間個陣個24小時圈有冇跟住轉？我上網搵唔到review片，如果唔會轉既話，咁個地區view即係冇用？

我係佢個網買，都幾快送到

Nice bro

好正
係咩殼？

mark 17 lpp

後悔嗰時冇買
尾水嗰時係輕鬆買

有興趣 鱷魚帶但可惜我個隻係20mm晚mark 18

唔啱. mark18 20mm

4130真心肉酸機芯，要打磨冇打磨，要美感冇美感
仲要用足20年，夠膽死2030年先再更新
計時機芯大把廠靚過4130好多

其實新手係咪唔建議係carousell買錶
最近咁岩睇中一隻十年前discontinue左既iwc
竟然係carousell見到 仲要話係unworn有盒有紙
我見個acct無賣開錶 其實點check到真假？ 手上鍊透底都驚假野做得太真 自己又都係新手 請教咁多位巴打

咁公平d講，4130唔係賣外觀同打磨，所以亦唔做透底俾你睇

想買 白金1815 但要賣隻勞先
係唔係做埋收錶？

去c24睇好過carousell

睇吓佢係咪啲大水貨鋪囉.
我見vip 嗰堆都有啲sales 係到搵食.

有興趣 了解做到咩價

你唔識就唔好亂咁講人話假野， 睇完你回覆好好笑

其實錶都係分享下， 鐘意邊款咪戴邊款，不過當然有d錶要有一定財力先好戴🙂

如果分享下貴小小既錶，都比人冇啦啦話假，我唔知佢葡萄定點， 好好笑。 正常出街look唔一定要下下birkin 先靚，睇你鐘意點襯：）

呢位師兄好熟Hermes😂不過有d款p 仔係過3萬

不敢當
因為你張相得個袋嘅一小部分
我又唔知係18/22（應該唔係26）
淨睇相估係最基本嘅clemence皮

Anyway 呢度出撈相收負評只係習慣+style
唔駛太介懷
至於假唔假，嗰位巴打都冇指出啲咩位
可以放假發吓噏風啫

嘢嘢都拎Burlington出嚟冇意思啦
除咗面嗰浸袋價
背後付出先係重點

唔會無用架，一般 GMT 用法
不過你可以睇埋城市名囉

你講果種最平應該係frederique constant

明曬

係TC皮， 不過隻鱷魚皮手柄，所以價錢係過30k ,如果一個人純粹唔鍾意Rolex 留負評都明,但無啦啦話人假就拗晒頭

屌Auto Correction

左邊個的可以扭到地區
同埋第二時區支藍針你都可以較
呢支野幾千蚊可以買到地圖面藍針gmt 真係好抵玩

上連登
勿認真
正如我當呢度會部都係巴打冇絲打咁，就少好多煩惱

呢隻豬鼻鑽錶係配貨用？
H鋪頭張皮墊真係好鬼靚

係spending 用， 買完可以直接問B/K
呢款就斯文d,女朋友/老婆戴都ok
另外Chanel j12都靚架，不過自己都小戴

其實你真係好熟H,

有朋友買咗嚟用俾太太
反應都OK

都係講返錶

早晨

睇社巴對手袋嘅知識都感覺到你身經百戰

pish 暫時見到amazon有但係都想試上手再買
去過時間藍都冇實體

問吓佐敦嗰間. 再唔係廣華街都好似有.

網頁款唔多 廣華街都有幾間
去到再睇下 感謝你

又到星期一

巴打 呢隻幾多MM

幫女朋友問完隻Cartier
兩日之後confirm要買貴左1.5k

見佢無乜點賣其他錶
驗既話有無咩要特別注意？

有咩鋪頭可信任？或者有咩鋪頭曾經係被人話過伏？新手

BT, AD

大鑊, 中毒了, 想問下Snowflakes 通常有幾多折?
Cwb 睇過有85 折

又要返工

GS買水貨啦

okok thx

買水貨唔該

入咗兩年，朋友幫手喺日本買，全新8k左右

清試戴過未，佢粒錶冠非常un 手，最好試清楚先。

IWC交收真係唔識 幫推
佢係私人賣家定有鋪頭先？有鋪就好少假既

35.5mm

咁多位有無咩女裝錶推介下

收到, 係咪廣華街多d ??

呢隻應該無邊個女性抵抗到

襯恤衫都唔太差

呢隻真心靚但over budget
自己預最多可能20鬆

20鬆諗吓PP Twenty-Four，女裝Line嚟
本身有圓形，最近出咗長方形

有睇過佢藍面長方形個隻同Cartier 一隻
諗住睇多一兩隻再揀

想問微胖165女仔中意著淺色牛仔褲 既 有咩中型袋推薦？

又到聖誔 筆直2萬內定係學你買隻參屎好呢？

chopard呢隻幾靚

睇中藍面oversea chronograph 但隻錶好似好大隻 驚carry唔到

我女朋友完全唔好錶
惟一一次send張圖同我講好靚係碧咸嫂隻rose gold daytona
自問無能力買比佢 但係你呢個budget可以諗諗

同埋重點係，個chapter ring 會跟住gmt 針轉，跟住轉咪變相少左個時區 本身三針，獨立gmt 針，可轉動圈，三樣野加埋總共玩到三個時區

點會*

想問下呢條 Omega Seamaster Planet Ocean 原廠橡膠錶帶，而家賣緊幾錢？

呢隻錶既review片成個youtube得一條，真係唔知點操作

如果個地區chapter ring真係跟住支gmt hand郁，咁就係直接show曬24個時區而唔係得3個，如果唔係既，我既理解就只係得兩個時區，好似GMT Master II咁

現金券 平多1500蚊

其實 GMT MASTER 2係可以3個時區

其實呢個迷思都討論左好耐，冇另一個fix既24小時chapter ring, 就唔可以同一時間show曬三個時區，咁又算唔算呢

佢喜邊類？好lady 有鑽Cartier 嗰d
定似男裝款但細隻 錶面靚少function嗰d

Btw, 隻牛郎織女戴上手其實幾累贅

用同樣操作方法嘅仲有芝柏 WWTC
你上 YouTube 搵下就知點用

（62）

[錶撚入] 擺低你哋戴緊嘅錶(62)

996

998

VCA 係正嘢嚟

1000